某國際大牌子啤酒重鎚出擊落廣告去CCTVB

正當寶礦力 "撤回" cctvb 廣告之際，某國際大牌子啤酒 (聲稱可能係世界上最好飲嘅，又係英超亞軍球隊贊助商) 正打算出歷來最高的廣告費去 cctvb 落重廣告。打算重點狂推旗下醇滑，64，some乜by。當全世界都減少電視廣告預算時，呢隻啤酒就一意孤行重鎚落 cctvb，以旗下 sales全力為公司打生打死跑數，結果公司將資源盡放俾 cctvb，全體員工都敢怒不敢言。舊年，呢隻啤酒曾經搵杜汶澤拍咗一條短片，推廣新出嘅醇滑啤酒，但結果最後只作內部宣傳用途，不公開播放，原因係杜汶澤形象太黃，啤酒公司怕得罪藍絲貨客，其實阿澤都有做大快活代言，唔通只有黃絲先幫襯大快活咩？當今年幾大啤酒商，藍妹生力喜力都縮減電視廣告開支，呢檔嘢就重鎚出擊，所以 cctvb 就頒返一個濕鳩廣告大獎表揚佢囉！

有咩渠道幫到手

我冇野講

source?

本身覺得難飲
賣唔賣廣告都唔會幫襯

罷飲

我無野講

sorry, 睇唔出係咩牌子

你搵利記波衫心口個名

okay咁我喺土耳其都唔鳩飲佢

光復上水7月13號

嘉士伯

不嬲唔飲 屎水黎

我無嘢講

咁應該係J字頭個marketing代理負責？

又係英超亞軍球隊贊助商

清好搶口

有贊助本地電子飛鏢賽，經常有人换酒，唔想喝嘉士伯。

全部轉飲百威

大家冷靜
Fact check先免借刀免炒車
佢真係出先算囉

到時先罷飲都唔遲

我冇嘢講